soho區已收皮

頭先行左一轉，好多餐廳酒巴都貼左紙表示唔會開門。
另外佢有幅壁畫加左個口罩。

衰鬼，又畫得幾靚